梁凱晴有樣野好衰

佢衰在太可愛

同佢拍拖一定好幸福

好想做梁b隻狗

你係人 好難做狗

為左梁b我甘願扮狗

仇b仲衰

圖都冇張學人開post，純文字討論？

真

佢衰在大波，好嘔心

我會幫球台手足捱義氣揸細佢

好想做佢性伴侶😔😔

唔知會唔會學庭B咁賣相呢

我都想

成日唔著衫周屋走

佢個食餅樣真係無敵

想揸